[跟機][P牌Repost]黨大學生罷食美心所有餐廳

【「和你塞CYM」大行動 | Stuck with you in CYM Canteen】

(Please scroll down for English version)

日前暴大同學自行發起的「和你塞善can」大行動，獲得黨大同學一致讚賞。因此黨大現呼籲各位同仁，星期三於午飯時間齊集莊月明樓參與「和你塞CYM」行動。於餐廳門口派發罷食美心文宣，向同學解釋罷食行動的理念，並發起高唱《願榮光歸香港》，以表黨大人抵制紅色飲食集團、對抗暴政之決心。是次行動詳情如下：

日期：9月25日（星期三）
時間：11:30-13:30
地點：CYM門口
服飾：黑衣、蒙面

各位黨大人，明天CYM見。

Maxim’s has been helping the government to suppress Hong Kong citizens in our fight to democracy. It’s late founder’s daughter Annie Wu Suk-ching, spoke at the UN Human Rights Council, defending the government and defaming the protest. We urge students to join us in our boycott against Maxim’s, including Starbucks and CYM canteen, which are run by Maxim’s. We need to stand firm against red-corporate supporting the totalitarian regime in China. Please join us tomorrow in our gathering outside CYM canteen and we will distribute leaflets to fellow students explaining the boycott movement. And we will sing the song Glory to Hong Kong together.

Date: 25 September 2019 (Wed)
Time: 11:30-13:30
Location: CYM Canteen
Dress code: Black shirts and masks on

See you all tomorrow.

原post:
[跟機] 黨大學生罷食美心

殺人係要填命既，贊唔贊成？

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行